<resources>
    <string name="app_name">Baihuiji</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="home_page_title">白汇集商户版</string>
    <string name="operater">操作员：</string>
    <string name="loginTime">上次登录时间：</string>
    <string name="acount">操作员：</string>
    <string name="weixing">微信支付</string>
    <string name="zhifuboao">支付宝支付</string>
    <string name="pay_suceess">支付成功</string>
    <string name="about_us_detail">威客巴巴商户版软件为您提供手机收款服务，支持微信支付，QQ钱包支付
    ，支付宝支付，百度钱包支付，同时支持微信公众平台各类卡券核量（这里特指威客巴巴技术支持的平台）提供营业数据相关统计。
    </string>
    <string name="adress">地址：重庆市渝中区大坪正街160号万科中心写字楼1栋6楼</string>
    <string name="phone">电话：400-0313-168</string>
    <string name="help">1.白汇集商户版是一款什么软件？#
白汇集商户版是企业内部应用App,专门为商家量身打造的移动应用客户端，让商家摆脱电脑的束缚。白汇集商户版帮助商家实现随时随收款，掌上轻松做生意。它能帮助商家可以更快捷地在手机上进行收款、退款、卡券核销等操作。同时能够查看和管理菜单。在数据统计模块中查看收入变化趋势。
!2.百汇集商户版主要有什么功能？#
	1、接受多种收款方式，包括微信支付、qq钱包、支付宝、百度钱包。（部分正在内测中）
	2、可接受微信公众平台各类卡券核销（特指威客巴巴的技术支持的微信平台）。
	3、支持查看收银记录、卡券核销记录、并可在收款记录详情中进行退款
	4、可在数据统计模块查看相关收入统计
	5、可实时查看白汇集商户今日交易金额、本月交易金额
!3.白汇集商户版与微助手有什么不同？#
	威客巴巴商户版是威客巴巴专门为商家量身打造的移动应用客户端，是在原微助手上做的衍生和升级，商家（或店员）可以通过商户版实现手机收银也能实现微助手的一切功能（这里特征卡券核销）。
!4.“我要收款”与下面微支付、qq钱包、支付宝、百度钱包收款有什么区别？#
	威客巴巴的“我要收款”采取的是智能收款模式，收银员只要点击“我要收款”不管顾客采用支付宝还是微信都能进行收款。而下面的微信支付、支付宝支付等属于快捷入口只支持相应的支付方式。
!5.除微信支付，其余的支付方式什么时候可以上线？#
	应市场的需求，威客巴巴先开发的微信支付的接口。qq钱包、支付宝的接口在内测当中，百度钱包也在调试接口，不久也将上线。为此给您带来的不便请谅解。
!6.今日累计为什么会出现负数？#
	今日累计=今日收入-今日退款。由于大部分门店支付7天无理由退换货服务，如果今日没有收入，却有一笔退款，就会出现负数。
 !7.收款种输入金额是最终收款金额吗？#
 输入收款金额的界面含有*和+，你可以根据自己的需要进行相应的计算，计算得出的金额将会是你最终收款的金额。如果你输入的是数字无需计算那输入的金额就是最终的收款金额。
!8.商户版的登录名和登录密码是怎么创建的？#
	白汇集商户版的登录名和密码与pos机登录名和密码、门店系统登录名和密码、秒支付桌面版登录名和密码都是同一密码。商家登录名是代理商（或威客巴巴）通过代理商后台创建的，店长的登录名和密码是商家通过商家后台创建的，店员的登录名和登录密码是通过门店系统创建的。
!9.如何找回密码？#
店长（店员）得到账号和密码后建议登录“我的”去修改密码，如果密码遗失，需要找为你创建账号和密码的人后台为您重置密码
!10.app为什么没有注册和找回密码的接口？#
白汇集商户版是威客巴巴为自己的合作伙伴开发的应用型工具，不对外开放，只有威客巴巴的合作伙伴商家才能使用，与威客巴巴其它产品是配套使用的，意在方便商家处理平台业务。所有的注册都在电脑上完成的，所以app上没有注册按钮。由于考虑员工离职和数据的安全性，我们把账号和密码权限都给了相关的负责人。
!11.今日累计、本月累计、数据统计是不是实时更新的？#
今日累计、本月累计都是实时更新的，统计数据采用隔天统计法，也就是说只能看到截止前一天的数据统计。
!12.数据统计查看和功能权限的分配？#
由于账号和角色的不同，平台直接赋予了对应角色的相关权限，其中商家可以看到所有门店的统计数据，也可以选择查看个别门店的统计数据，但是不能收银和卡券核销。店长可以查看该门店所有的数据统计和账单，也可以进行收款、退款和卡券核销。店员只能看到自己的数据统计和账单，也可以进行卡券核销和收款。对于收款和卡券核销只有开通秒支付和微信平台的商户才有的功能。
!13.怎么开通卡券核销功能？#
卡券核销功能（对应老版的微助手）是核销微信平台的卡券二维码如商城订单二维码、大转盘、刮刮乐卡中奖二维码、优惠券、团购券等。店长可以核销门店的所有卡券，店员需要找店长开通启用卡券核销功能放可使用</string>
</resources><!-- <string name="digst">0123456789qwertyuiopasdfghjklzxcvbnm,./;'[]\=-`QWERTYUIOPLKJHGFDSAZXCVBNM?:|}{+_)(*^%$#@!~</string>-->
